有冇lin突既巴打，夏天著polo tee 會見到粒lin突起

你地點處理

非gay

底衫

由得佢

咁點攪

但出街俾女見到唔覺尷尬？

夏天唔想著咁多

踢波可以磨走佢

勁嘔心 見到會扣印象分

有冇相睇吓會突成點

利申: 飛機

咁熱
貼乳貼咪得囉

根本你問題
又唔見D女會覺得肌肉佬著POLO突LIN 會嘔心?反而仲開心喎

打Lin j

唔會呀，因為我唔會留意佢有無望我

你唔帶bra梗係啦

你著件背心底衫ok啦， 又吸汗又唔太熱

我係有d肥仔波

剪咗佢

咁我都係個死肥仔嚟嘅
著完背心再polo 就唔飛釘
(飛釘問題搞到我唔著得白色衫）

用lin. 貼。 講堅

下，男人之家用lin貼

做gym囉

要問下地鼠巴打

✌